八旬老翁認兩度強姦4歲孫女

稱與病妻久未行房欲測試性能力 年近八旬老翁認兩度強姦4歲孫女

年近八旬退休漢聲稱與病妻很久沒行房，遂將年僅4歲的孫女從幼稚園接回家，一逞獸慾，強行將陽具塞進孫女下體，強姦孫女。退休漢之後再犯案時，遭媳婦撞破，孫女即向母親投訴：「爺爺用佢屙尿個patpat掂住我屙尿嗰度。」涉案退休漢其後被捕，警誡下承認「衰鹹濕」，更稱犯案只因想測試自己能否勃起。他今在高等法院承認兩項強姦罪，法官將案件押後至下月23日，為被告索取心理學家報告才判刑。

78歲被告今承認兩項強姦罪，控罪指他於2017至2018年間，兩度在寓所內強姦女童X。辯方透露，被告與妻子同住，自2001年從政府部門退休，現依賴每月約3,000元生果金過活。辯方續稱，被告自知行為可恥，亦明白不會獲得家人原諒，但仍希望向孫女和家人道歉。他明白餘生或將會在監獄度過，希望法庭考慮他年紀老邁，且患有心臟病和白內障等症，酌情減刑。
母親抵達見被告只穿「孖煙囱」

案情透露，受害女童X現已5歲，就讀K2，與父母和2歲妹妹同住。被告自2016年起，每天均會接X放學，他一般會先與女童到附近公園玩耍，若下雨則會將女童帶回家，待媳婦接走。
案發於去年8月某天，女童母親於下午5時許到達被告家接女兒，甫開大門便聽到房間傳出女兒大叫「呀」的聲音。她立即跑到房門，看見被告正替女兒穿褲子，而被告則上身赤裸，下身只穿孖煙囱。女童母親問被告發生何事，被告沒回應，她遂安撫女兒，並帶女兒離開。女兒及後稱：「爺爺除咗我條褲，爺爺用佢屙尿個patpat掂住我屙尿嗰度，我覺得好痕，好唔舒服。」女童母親隨即通知丈夫，並且報警處理。

被告起初稱遭誣告

警方當晚以非禮罪拘捕被告，警誡下被告起初堅稱被屈，惟翌日改口承認「我有搞過我個孫女」。被告在警誡錄影會面中承認，當日因下雨之故，將孫女帶回家。孫女起初趴在他的床上玩電話，他一時「衰咸濕」，先讓孫女仰臥床上，繼而脫下孫女的褲子，將陽具插入孫女陰道。孫女當時手上仍把玩著電話，大叫「唔好」和「好痛」，歷時約2分鐘。其間他聽到鐵閘打開的聲音，意識到媳婦抵達寓所，遂立即為孫女穿上褲子。

被告進一步承認，他早於2017年已曾將孫女帶回家強姦。被問到為何要這樣做，被告自稱因為「衰鹹濕」和「想玩吓」，也想測試自己能否勃起並將陽具插入孫女陰道。被告又透露，與病妻很久沒有行房。女童在會面口供中解釋，所謂的patpat即是男生小便的地方，而當被告用「patpat」為她按摩時，她感到很痕癢、不舒服和害怕。

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

估錯地方

屌究竟仲有幾多呢啲垃圾孌童變態廢老

香港有呢d 廢老真係可悲

所以伯父嘅形容詞一定係配鹹濕

cls

呢啲真係正宗死廢老

1）搵個孫女黎「想玩吓」，痴撚線
2）如果可以對住個4歲既扯旗，痴鳩線
3）呢個阿爺痴鳩撚柒線，叫雞啦撚樣

垃圾死廢老

我冇嘢講

自2001年從政府部門退休，現依賴每月約3,000元生果金過活

長糧呢？非公務員？